摩連奴不滿曼聯陣容！要求董事會今夏巨資買人

曼聯在足總盃中2-0戰勝白禮頓挺進四強，但由於上週在歐聯中慘遭西維爾淘汰，這導致曼聯哪怕贏波了也依然處在壓力之中，摩連奴尤為如此，而他也開始分析曼聯失敗的原因，在他看來曼聯陣容實力不足是主要原因。

在歐聯出局之後，摩連奴的心情是糟糕的，他上週罕見的花費12分鐘公開談論歐聯出局。不僅如此，摩連奴也開始尋找曼聯失敗的原因，摩帥拋出了兩點看法，其一，曼聯現在這批球員除了馬迪之外，都缺乏個性、缺乏慾望；其二，他在曼聯繼承的陣容，不如哥迪奧拿在曼城繼承的陣容。

摩連奴這兩點總結起來，其實可以彙總成一句話，那就是曼聯陣容實力不行，今夏還得繼續動用巨資買人。《每日郵報》透露，摩連奴已經在上週四的會議上，明確將這個要求傳遞給了曼聯CEO伍德禾特。

就在上週末，摩連奴公開將矛頭對準曼聯球員，他表示：「我看到曼聯有些球員害怕踢球，他們甚至想要讓我把他們換下場，我是這麼覺得的。」毫無疑問，摩連奴這是在質疑曼聯球員的精神力。在入主曼聯後已花3億英鎊的情況下，摩連奴燒錢的步伐看起來依然不會停止。

daddy is 間諜

年經

買埋美斯C朗先得

走啦 我唔想搞大佢呀

馬斯亞咁有鬥心你又收埋

後防都要換過哂啦，除左滴滴仔

應該要買最強進攻球員美斯 最強入球機器c朗

買埋拉膠 下次用來咬哥狗雲加

買番迪布尼同沙拿咪得囉

車仔架喎

第三季依劇本唔係捉鬼咩

第二季劇本都已經衰咗 仲點跟

垃圾 見自己今年乜柒都無就發爛炸 用左幾億都話唔岩 人又你買 姐係識埋怨唔夠我鏝有錢 你老母如果下下都有3,4億買人 洗撚用你咩 以為自己仲係八年前拎歐聯個個人？ 依加你係雲膠喳 用完即棄既垃圾

留意下佢勁又當打既球員賣去邊，條撚樣隨時賣俾自己下一個東家

咁撚寸一齊hea踢迫佢走啦
利申：反犭摩，不反獌

成隊巴塞買過黎都未必拎到冠軍啦
進攻都未教得掂

要買人即係要賣人,有平貨掃

咁講真，而家曼聯某d球員鬥心真係差d,smalling,,普巴,shaw,馬斯亞一時時，連迪路夫等，當然摩佬自己都有問題

鬥心差咪因為人工唔撚平衡囉 山齊士離晒普咁高 仲要交唔到貨 其他點會同你想博盡

神魔合一

下季跟我

神魔合一唔駛錢呀? 山神全能到仆街，收平咗你喇已經

買埋班力架返嚟做鬼

英超黎黎去去剩係會見到曼魚同車會有清洗重建既新聞 年年都有一次